612基金會唔會幫兩位被捕手足？

佢地撚個咸濕藍屍撚到俾狗拉埋

咪撚哂錢啦留比有需要嘅小朋友仲好

on799

點解油唐紀律部隊宿舍 市民被殺後俾黑警掟落樓單野沉得咁快

寧願買喇叭都唔會益佢地